在每一單案件編號後面，是有血有肉的手足

你願意用小小時間用文字與他們接觸嗎？
連登仔咁多口，個個社交天才，寫返封信唔難啦！

【手足傳信 在囚手足網上筆友系統正式推出！你寫信！我寄信！】

寫信俾在囚手足麻煩？要寄唔方便？屋企地址唔可以收信？
信燕子！唔驚！以後你喺網上寫信，我哋幫你寄！幫埋你配對在囚手足做筆友！
在囚手足回信到我哋合作黃店後，我哋會將信掃瞄到系統上面！
你只需要登入系統即可查閱、下載以及回信！我哋再幫你寄俾在囚手足！
你唔需要使用真實身份同披露自己地址就可以同手足做筆友喇！

立即登記成為筆友啦！話俾在囚手足知我哋無忘記佢！

第一步：
首次登入系統後，只需填寫你的筆名和聯絡方法就能開始與手足書信！

第二步：
填寫筆名後，立即撰寫你與手足的第一封書信！

第三步：
進入查看與手足書信的版面能獨立查看與你書信來往的手足和每一封信的狀態！

第四步：
手足成為筆友回信後，信件經掃描後可在回信頁面查看及下載，並立即回信給手足！

轉自
燕子生命

加入我們：

了解我們：

我們希望十年後，當最後一位因暴動罪而判囚的同伴出獄後，仍有一群人支持他的人生。

廿三條立法好快殺到，九月立法會選舉亦都好快到！五大訴求仍未爭取到！
香港人！我們需要您的支持！

z

G

你

push

【手足傳信 在囚手足網上筆友系統！你寫信！我寄信！】

在囚手足網上筆友系統推出不足一日已經收到超過一百封手足書信，好感謝各位手足支持同埋無忘記係牆內嘅手足！

我哋已經同唔同嘅議員接觸緊，希望可以盡量均勻地分配信件，盡量最多嘅手足收到信件唔會重覆！

係我哋收信嘅時候發現有部份手足寫啲係監房入面相對敏感嘅字眼，我哋會直接刪除呢啲字眼。希望我哋帶俾手足嘅係溫暖而唔係麻煩！

再次感謝各位支持！

為咗達成長期同穩定地輸出地區文宣，每日嘅文宣活動都消耗大量資源！

因為警察嘅濫捕同埋藍絲嘅暴力，相信唔係每一位手足都願意親手做文宣嘅工作。成本同風險提升嘅時候，我地仍願意走出黎，爭取屬於我地嘅未來！

CLS

Push

推

我哋仲寫緊廿三條幾個月前寫 無諗過國安法

Pishhhhh

推推推

你今日寄左未

推 勿忘手足

黨安法

寫信

點解你地可以咁快

小弟甘拜下風

做筆友

推!!!

Bot黎？快到

pushh

光復香港

有冇興趣開tvb po

提提大家做到就做，寫到信就寫，旁聽到就旁聽
幅文宣唔係我整的，不過無言而對

支持燕子

佢5秒就入咗嚟

因為係冇人搵嘅毒撚

手足

惡性頭香文化

有冇興趣開tvb po

準時推Lo

推手

我日日炸你

不推文

你又唔係女

以前我有時出po自己推左過百次

寫信師

楓之寶出爾反爾，彈出彈入話唔賣廣告又賣返廣告！！

幫手開係可以既

寫信未

「呢個牌子完美示範彈出彈入」？

連登仔wfh都唔寫信？

欽敬我

為你變性做女

日日贏唔悶咩?

寫信比手足

好

你咪咁快潛水

佢已經無敵手

欽敬

唔小心撳錯

都有啲，睇吓邊日冇心情推

唔好唔要我

其實點解唔你地開
我推post係可以既

《屌你老味，當香港人好撚好呃？》

熱門已上

+1

睇吓點

我哋最重要嘅就係冇人估到嗰個係tvb po 同埋新鮮啲

自己十連

鬥唔贏

九

我諗係時候要投票

衰人

香港人果然係港豬、金魚記憶

寶，邊到寶呀睇過

八

唔知回解佢咁快手

唔知寫咩好。。。。驚講錯野。。。

係冇可能自己十連到

好有學問

香港人果然係港豬、金魚記憶

呢個好似唔太關事

咪係囉，手速快到難以置信

普普通通
有心我認為夠

七

追擊聞酸巴

巳寫了兩封👍

38 vs 0

唔做衰人冇人愛

熱門12~~

我只可以#3

你做好人我都咁愛你

唔記得正評

要人

大家幫手推

本周（3／8－7／8）手足判刑／罪成／新還押案件

ok, thanks bro.

否定負評

《誠仔呀誠仔，搞乜你賣埋啲呃香港人嘅產品呀？》

唔好打咁多飛機 傷身阿巴打

推，

繼續

可以開始投票未

呢個幾好笑 但實知tvb post

Psuh

咁你都爭贏到第三丫每個排名都只可以有一個人爭到，好似我咁咪爭唔到第三囉

你肯定？

我未夠好

我寫咗報紙無咁新聞，好似中共軍車被印軍射穿
希望佢哋笑得出啦

你點知我今日打咗飛機㗎

1.楓之寶出爾反爾，彈出彈入話唔賣廣告又賣返廣告！！

2.「呢個牌子完美示範彈出彈入」？

3.《屌你老味，當香港人好撚好呃？》

4.香港人果然係港豬、金魚記憶

5.《誠仔呀誠仔，搞乜你賣埋啲呃香港人嘅產品呀？》

手

唉

土

屌你，唔爭#2咪爭到#3

投票時間

1.楓之寶出爾反爾，彈出彈入話唔賣廣告又賣返廣告！！

2.「呢個牌子完美示範彈出彈入」？

3.《屌你老味，當香港人好撚好呃？》

4.香港人果然係港豬、金魚記憶

5.《誠仔呀誠仔，搞乜你賣埋啲呃香港人嘅產品呀？》

無論點我都咁愛你

2 同 5

抱抱

刪３thanks

冇人推post?

2 5

篩選咗第三
投票時間

1.楓之寶出爾反爾，彈出彈入話唔賣廣告又賣返廣告！！

2.「呢個牌子完美示範彈出彈入」？

4.香港人果然係港豬、金魚記憶

5.《誠仔呀誠仔，搞乜你賣埋啲呃香港人嘅產品呀？》

召喚寫信師

2

25仔

2號同5號名單目前領先

p

pish

投票時間

1.楓之寶出爾反爾，彈出彈入話唔賣廣告又賣返廣告！！

2.「呢個牌子完美示範彈出彈入」？

4.香港人果然係港豬、金魚記憶

5.《誠仔呀誠仔，搞乜你賣埋啲呃香港人嘅產品呀？》

木

有無人講親江華都會諗起佢講「劉邦，你呢個卑鄙小人，竟敢出爾反爾」？

二同五打和

2/5

不過呢個要80、90後先有回憶

ok 喎

你好

我

好嬲手足

好串

sorry忽然亂入咗

打你大雞雞

既然大家都係揀2同五嘅話

最後決賽啦

投票時間

2.「呢個牌子完美示範彈出彈入」？

5.《誠仔呀誠仔，搞乜你賣埋啲呃香港人嘅產品呀？》

5

最後決賽啦

投票時間

2.「呢個牌子完美示範彈出彈入」？

5.《誠仔呀誠仔，搞乜你賣埋啲呃香港人嘅產品呀？》

內容：
不過劉邦今次可以抖吓，因為有個更加卑鄙嘅小人叫呀寶，楓之寶佢呃曬全香港人

super!

有冇發覺冇咩其他人推

寫多啲信啦
呢排收信要等好耐
寄多啲佢哋下次就一次過收多啲

呀！！可唔可以插入返江華標題

不過大家都幾穩定嘅係二或者五

私心想試5

團

為咗你變女人，冇咗隻雞

有無人想試吓
6.《有無人講親江華都會諗起佢講「劉邦，你呢個卑鄙小人，竟敢出爾反爾」？》

期待

做我私家雞

都可以

死

好唔公平喎

劉邦，你呢個卑鄙小人，竟敢出爾反爾～

我6啦

劉江華

漏咗第三選項

《有無人講親江華都會諗起佢講「劉邦，你呢個卑鄙小人，竟敢出爾反爾」？》

掹key b

熱門6了

投多次票, 多咗標題

好難決擇

不過有誠仔應該有名人效應

目前6號突然跑出

Tui

無b

6號 gogogogo!!

3票，RR、龜貴、家寶

唔記得咗第三個選項

6.《有無人講親江華都會諗起佢講「劉邦，你呢個卑鄙小人，竟敢出爾反爾」？》

加埋無顯4票

6有趣

推到彈app

唔俾你笑me

加埋紅豆=五票

5票, 係咪大比數!!

我以後唔同你爭啦

目前人數嚟計應該係

你都唔得

既生瑜 何生亮

其他可以收返埋等下一次有啲彈出彈嘅公司再用返

即刻搞內容！！

你又知我唔得？

好似冗長咗d

我永遠鬥唔過你

太遲喇landslide victory 咗

試過咪g

大家真係要寫

唔好得個PUSH字

直接quote劉邦?

true

留名

「劉邦，你呢個卑鄙小人，竟敢出爾反爾」

嘿嘿嘿

有無人見親江華都會諗起「劉邦，你呢個卑鄙小人，竟敢出爾反爾」？

縮到最短嫁啦

你出啦

BTW排隊唔係響入面排咩

好遲呀搵到人喇

有無人見親江華都會諗起「劉邦，你呢個卑鄙小人，竟敢出爾反爾」？

有無人見親江華都會諗起「劉邦，你呢個卑鄙小人，竟敢出爾反爾」？

邊位係開帖師，記得開帖前預覽一次有無走位，開響時事台

寶寶今晚邊個開帖

龜貴巴

上水啦

有內容了

西利

水

前日寄埋啦

hello

唔好同我講又臨時放飛機

忠於原著，忠於原著

有無人見親江華都會諗起「劉邦，你呢個卑鄙小人，竟敢出爾反爾」？

仆街

我take over啦

hi~
我回來了

好方便

出咗

I know

提提大家
係時候幫手推po
有無人見親江華都會諗起「劉邦，你呢個卑鄙小人，竟敢出爾反爾」？

up

Jeng push

毋忘手足

但唔知寫咩好

最尾嗰句都要改喇

宜家連寫信都唔使出門寄
多謝手足

推唔可以忘記手足

支那勇武 怒劈城管
提倡支那人勇武處事 加速支爆

未撚寫信唔好同我講你係黃
黃唔係口講

我係鐘意鬥黃啊吹咩？

想黃過我咪寫信囉

推 [成績表] 被手足抵制的TVB廣告業績大跌70% 已成過街老鼠 - 分享自 LIHKG 討論區

我開始寫緊啦 大家快啲一齊寫啦

support

大家可唔可以同入面嘅手足做筆友，佢哋喺入面都幾悶，需要大家講吓出面有咩新鮮事佢哋知，唔該大家

推！

記得唔好有任何敏感字眼

唔好累手足

推呀

正呀

記得鼓勵多啲手足！

旁聽師

寫信 撐手足

寫多啲忙死燕子生命班友

正經PO, 推！！！

啱啱寫完推

希望將來唔駛用依個系統

寫乜都好
唔一定要鼓勵說話
可以寫你嘅感受
寫你嘅經過
想寫你嘅所見所閒都好

希望大家有時間可以陪下手足

唔好寫發夢經歷

屌我哋初頭無預咁多人寫 淨係買咗一百個信封 用哂未有人得閒去買

分享其中一張相俾大家

推推推!!!!!

完美設計啊 多謝你地

岩岩寫完一封啦！你哋寫左未

是日電台

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

P牌都照推

買定一千個啦

訂咗

要射喇

仲要買郵票
應該就快破產

無諗到個反應會咁好 你都知我哋一路都on99咁連登以外無人理

我諗今次又會好似星島個次咁
再令多啲人認識血燕生命

#sanctioncarrielam
#sanctioncarrielam
#sanctioncarrielam
#sanctioncarrielam

幫你貼埋快閃文宣宣傳又點話

快D忙死我哋 好想瘋狂入信

加速師

你仲未甩

手指彷彿不屬於我的

sorly

台
電
日
是

{清潔網絡}藍屍陣營即將土崩瓦解!